其實你無進攻既意志再多人都係無用

一定要有防具再推進

係不對稱武力下要攻入去跟本冇可能，唯有將武力提升到對等層次例如實彈先可以，但呢條路我知大家唔會揀；得罪講句，依家係要調返轉，冇Gear（剩係戴豬嘴only）既和理非要企最前排食槍食彈，勇武係後排扔火魔先有推進既可能，但係，你地夠薑咩？

呢個方法係除左對稱武力攻入去之外，唯一一個方法推進到入理大，和理非要企最前排做人鏈擋彈（冇Gear剩係戴豬嘴only），一係黑警瘋狂射，畫面一定唔會好睇，國際一定會嘩然；一係勇和進推，但係都係果句，你地夠薑咩？

點解政府要派人入去, 目的係一邊勸降, 一邊收集入面情報/證據, 例如有幾多人, 係咩位置, 物資情況等等, 我敢肯定入去既人一定有多於一種既攝錄監察儀器。之後, 等臨天光既時候就會派特種部隊強攻清場。

要解救, 只能從超限戰既角度去諗, 唔好諗住可以用平常方法解救。

戰術分析

希望有一個方法得 不過會開真槍
大屠殺

好撚奸狗

幫我推呢篇

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

Push